一個警察總部事件，就見到警察幾知法犯法，目無法紀

戴口罩，無證件，攞支警棍周圍打人，你黑社會？大撚哂？
旅遊巴超載，你班仆街照上車？

仲有講粗口，舉中指，屌你老母爛仔就唔好扮好人，又要做雞又要攞貞節牌坊

哩期狗總紅星

副院長中指華-專教爛仔舉中指（做埋d濕鳩小動作，鏡頭前後兩個樣，偽君狗，教到成班毅進仔變爛仔）

力威Hu狗俊霖仔-日頭凶完人，夜晚扮示威者拎狗棍打人

陰陰濕濕笑口狗-笑鳩犬友操身唔操腦，派去做前線傻hi一流

叫囂跟風狗-見有隻大傻狗帶頭鬥吠，跟住吠，垃圾

Btw 小拳石係想出黎扑9示威者？